童年回憶 疫情無懼 一齊打墨香啦仲諗?

2020年冇野做 緊係又玩墨香啦 飛龍墨香又返黎啦
我等緊佢3月5號開服 玩三國似係幾新穎
有興趣留個TG+++
貼下佢個宣傳文先
新龍飛團隊打造全新完美經典江湖世界 ,加入全新地圖 副本 任務 國戰系統。給玩家新穎刺激體驗 擁有多種絕無僅有 獨一無二的特色和設定，此外會採用原始技能 保留墨香懷舊風味！
● 新飛龍墨香官方網站 :
● 新飛龍墨香官方專頁 :
● 新飛龍墨香官方論壇 :
● 新飛龍墨香男微信客服 : NighTmareGM
經驗值100% 技能點200% 掉寶機率100% 武功經驗值2000% 等級上限99級
30惡名以下(不包括30惡名、不論是否有榜)不爆裝備、不會被搶奪物品、不爆技能
【新飛龍墨香遊戲設置】
◆◇ 中慢服，採用原始技能 保留江湖戰 攻城戰，打造十年前玩法 ◆◇
◆◇ 加入新地圖 新副本 新任務 國戰系統, 打造創新江湖體驗 ◆◇
◆◇ 設有和平線路、當然在和平線路經驗技能等等相對會較低 ◆◇
◆◇ 本服沒有抽獎所有物品都必須通過自己努力獲取 ◆◇
◆◇ 智能內掛系統包括 背包過濾、各種不同設置讓你體驗 ◆◇
◆◇ 特色副本，赤龍BOSS，罕有物品或萬年雷霆石等著您◆◇
◆◇ 所有防具+1- +3為100%成功◆◇
【溫馨提示】：
廣告做的再好不如進服玩一玩 沒有華麗的包裝，也沒有華麗的廣告詞！我們能做的就是服務 不說長久 不說穩定 不說維持 讓時間見證新飛龍團隊

又黎cap水